美國沙漠驚見不明金屬巨碑

唔通真係印度神童預測
2020尾真係有大事發生

似藝術品

真係石頭？ 似係鋼多啲

留番2021先攪喇
2020年不想再努力了

點睇都似有擺落去啦
過一排就會有人出黎話係佢地放落去

2001

Don't touch it

外星人要出手啦

deep state出手了。。。

過埋12月先搞啦 今年啲驚奇爆晒數

上面係咪寫住 拜登為美國總統 天命所歸之類文字?

佢係話睇落似石頭 行埋去睇就係唔知咩金屬

寫住宇宙霸主：XI

呢D 一CHECK 就知
如果係不明金屬就真係堅料,

Motherbox

我玩過有個l4d嘅場有個類似嘅場景

華界

去拋下骨先

石人一隻眼，挑動黃河天下反

新十戒

真 , 攰了

我都諗起2001太空漫遊，班猩猩就係BLM班野人

會唔會寫住天滅中共

拍緊戲

寫住我愛人民幣先係

中國又贏

就連美國都要玩番中國幾百年前已經唔玩既天降石碑顯露祥和吉兆
XXX天命所歸要登帝位

石中劍，等大大不換肩去掹佢出嚟

Monolith

有呢關架咩 邊個地圖

11

習＝biden

似有人玩野啦

assassin's creed

唔係官圖黎 唔記得咩名

非法棄置建築廢料

電腦大爆炸

點解唔向下挖?
下面應該好大個外星建築

els

隻game有bug

弱撚智
驗腦啦
唔怪得仲有人信性交轉運

拍攝場地!!!

放塊嘢落去有幾難

行埋去有得save/傳送

中國古代起義搵理由果D天子石碑?

習近平登基！

其實唔難 去新填地街𠝹一塊插係個地到姐

碑上刻文：

「傳位於拜登」

笑左

一陣整果條友中武肺死咗
就變不解之謎

去到2020年仲有d咁嘅愚民，人類真係幾千年都冇撚進步過

可能入面有密碼，寫住
中国国土

莫道石人一隻眼，挑動黃河天下反

表示侵又贏會連任

金素邊有得做碳14

趙立堅：美國肺炎源頭來自仙女星雲

九成九啲fanboys照電影整出嚟

我廁所件鋁質天花

十戒石板進化到用金屬板

似不銹鋼

2012+8=2020

慘過番印度

定然作福福來蹤

interstellar果舊野

星間戰爭屳球摌指日可待

要用殘體
奉天乘运，习帝召曰，封娈童登为中华人民共和国阿美利坚特区总统，即日生效。

咁撚人造

要夠力上太空嫁喎

拿拿聲 reboot

金刀為記，玉璽為憑，拜登天命所歸。

呢個版本有聲

2001太空漫遊

人地呢場戲係講緊塊d猿人接觸過黑色石碑之後，開始產生智慧識得運用工具，關BLM咩事？你會唔會係睇錯第二套戲？

搵下有冇 MADE IN CHINA

大紀猿知唔知咩事

袁爸應該收到風知咩事

大家可以all in定TSLA

成條掘出黎咪知咩事囉

倉天已死 近平當立

china joe揀定福地仲有條gap比佢用

猩猩就進化，blm班黑鬼就退化

幪面超人劍? 真理石

啲人話CNN有公信力
咪又係出黎啲怪力亂神野，咪又係大記元level
塊鋼板確定唔係直升機屌運甩左出黎插左落地？
加個不明，消息人士 bla bla bla 就當新聞

快啲睇下上面寫乜

好勁

可以進化啦

郭文貴話已掌握一手猛料
大紀元準備就緒
連登已經查得七七八八

12月高潮: 外星人

太遲喇
上年種喺到用黎破壞侵侵龍脈用架
呢家都選完喇，無用喇

飛機/太空船金屬碎片飛左去哩度?

sorry 係我放響果度，大家唔使咁擔心

上面寫住習為天命？

想唔想再好運d 可以俾屎眼我插幫你轉運喎 pm我丫

2001啦
屌，依舊野係外星科技
佢會搵聖嬰黎同人類溝通
之後再炸土星做太陽再搵一個衛星黎培植新物種

蜥蝪GAY佬要控制呢個世界喇

美國大選攪到咁
算唔算大事

仔細睇，made in China

美國 沙漠 不明金屬
諗起Transformers

肯撚定係電影道具
拍完由得佢

巴打係外國做？

Check point/傳送點嚟

又幾似

有藝術家認咗係佢放啦

屌

Stanley Kubrick

外星人放的

點睇得出唔關？

artwork 嚟

同外星人既大規模接觸都唔奇
Plan左好耐

傳播即隱喻，佢篇文先用utahs dept of Public safety 做開頭之後用2001 space odyssey 做比喻就係想你聯想政府同外星人，頭一下信外星人之後keep 住睇佢篇文，之後求奇加兩句解釋可能係裝置藝術之後又講番someone or something。話就話 CNN style 姐，但係啲文字都係content farm level 咁同大記元有咩分別

我講直升機吊運都係是但up 姐，想大家睇字就唔好寫咩信咩，用下腦諗下佢點解要咁寫，logic合唔合理。

今次又係咩廣告

咩工種未聽過
平時做啲咩

好勁
外國入行??

傻閪原來識睇戲

証明外星都係中國管轄

地球嘅原住民

あれは 誰だ 誰だ 誰だ
あれは デビル デビルマン デビルマン

惡魔

我都玩過 道門會生啲怪出黎

睇人講話有可能係John McCracken
話佢專做呢啲柱體藝術品

可能人地男女都要

美國反抗，被夷為平地。

中國人最聽話，換個老細繼續番工。

Miss u，原來你未死，點解唔敢上水淨係負皮

有幾巨 ... 咪 1.5 個人既高度

“受命於天 既壽永昌”英文係乜？

攪咗咁耐，外星人發覺實驗失敗，放喺地球嘅reset Button!

ordered by the sky, long life forever

"看起來非自然形成的石碑"

朱古力獎門人

Having received the Mandate from Heaven, may (the emperor) lead a long and prosperous life

wiki咁寫

Odyssey

切割面

我都係諗起佢

認同，似金屬多D！

同你一樣 ccp funded咪關事囉，左仔

沙漠中沒有人
石碑是我放的

發少啲夢啦

玩野會咁有noise？你試吓喺彌敦道玩野睇下有無人理你

Ubi既地圖bug

衛斯理

有印度神油添呀

又話係金屬，但又係咁講石碑
睇到好混亂

樓主點解要包膠

大預言話：地球是大限將至

似有套戲就快上要宣傳下

開post介紹啦

中國特式劇本

1.不可以違背黨的意志
2.不可以辱罵共產黨
3.不可以辱罵國家主席
4.只須聽從黨指揮
5.堅決維護習近平為核心的黨中央思想
6.不可反對黨，即使他要你死
7.不可跟從別的意識型態
8.不可違背習近平的話
9.不可在網上評論習近平和黨
10.必須把所有給黨，包括你的老婆和金錢

你知唔知咩係deep state啊？！你唔識就咪亂講啦.

一塊無謂碑都搞到國際新聞咁

間公司都差唔多賣盤，係咁上下架啦

外星人黎啦

deep state太恐怖
唔想講太多

咪又係政府嘅人嚟.不過呢班人係換咗政權都唔會換埋佢哋咋嘛

唔知袁爸收唔收到風

似係d不銹鋼板

諗起有隻game叫SPORE
玩家有個道具就係類似咁嘅樣
將佢dump落個星球度可以令星球上嘅文明進化

外星人咁先進都要用鏍絲

應該係拍戲擺底

太空漫遊入面果塊係異常對稱
每一個長度之間都有一樣嘅ratio
而且果個時代嘅人類都未造到呢種工藝

係咪space jockey?